馬明不離不棄支持區

馬明加油

最驚馬明個傻仔原諒佢
唔好心軟呀

成個記者會無題過馬明